派口罩同建造業派錢就咁撚快 回水一萬 就要等到八月 ？

派口罩同建造業派錢就咁撚快 回水一萬 就要等到八月 ？
建造業又要check身分證 又要check出入境紀錄 又要銀行登記資料 都快撚過你政府

7月登記 八月攞$ 9月投建制營造選舉氣氛

建造業好撚藍

直情係打手

個官網引用曬工聯會新聞

正 $8500